{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193037664/gumi-wonpyeong-dong-utopia-gumi-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175157422&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314303166&selectedRatePlan=382933850&expediaPropertyId=68501177&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 유토피아"
    },
    "text": "亀尾遠平洞ユートピア (구미 원평동 유토피아)\n亀尾遠平洞ユートピアでの宿泊は、亀尾で優れた選択だと言えます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。  ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "亀尾遠平洞ユートピアでの宿泊にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ユートピアでの宿泊にはWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ユートピアの客室数は何室ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ユートピアには40個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ユートピアのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ユートピアのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意するべき制限事項はありますか？",
            "answer": "予約時には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "特別なチェックインの案内はありますか？",
            "answer": "特別なチェックインの案内は、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡して受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ユートピアではペットを同伴できますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ユートピアではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ユートピアではインターネットを利用できますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ユートピアでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ユートピアの駐車場はありますか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ユートピアには無料の施設内セルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "亀尾遠平洞ユートピアでの喫煙は可能ですか？",
            "answer": "亀尾遠平洞ユートピアでは指定の喫煙区域での喫煙が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 353,
        "QA": 497
    }
}